msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2022-11-10 00:04+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2022-11-10 00:05+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.2\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:103
msgid " a b c"
msgstr ""

#: um-desktop/dialog/OptionsDialog.cpp:67
#, c-format
msgid "%s - Options"
msgstr "%s - 选项"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:217
msgid "&Cancel"
msgstr "取消 (&C)"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:37
msgid "&Clear Logs"
msgstr "清空 (&C)"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:52
msgid "&Decrypt directory..."
msgstr "解密目录 (&D)..."

#: um-desktop/ui/ui.cpp:220
msgid "&OK"
msgstr "确定 (&O)"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:34
msgid "&Options..."
msgstr "选项... (&O)"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:120
msgid "(v4) File key expansion table (hex)"
msgstr "(v4) 文件密钥展开表（十六进制）"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:119
msgid "(v4) Slot key expansion table (hex)"
msgstr "(v4) 密钥槽密钥展开表（十六进制）"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:148
msgid "AES key for NCM content key"
msgstr "NCM 内容密钥 (AES)"

#: um-desktop/dialog/MainAppFrame.cpp:147
msgid "All files (*.*)|*"
msgstr "所有文件 (*.*)|*"

#: um-desktop/dialog/MainAppFrame.cpp:129
msgid "All known extensions files"
msgstr "所有已知的扩展文件"

#: um-desktop/dialog/MainAppFrame.cpp:90
msgid "Config saved. Some config may require restart to work."
msgstr "配置已保存。某些配置可能需要重新启动才能正常工作。"

#: um-desktop/dialog/MainAppFrame.cpp:283
#, c-format
msgid "Converting from %s to %s: %s"
msgstr "正在转换 %s -> %s: %s"

#: um-desktop/dialog/MainAppFrame.cpp:93
msgid "Could not save config."
msgstr "无法保存配置。"

#: um-desktop/dialog/MainAppFrame.cpp:67
msgid "DEBUG Build"
msgstr "调试版本"

#: um-desktop/dialog/MainAppFrame.cpp:275
#, c-format
msgid "Decode OK [%s -> %s]: %s (%lums)"
msgstr "解码完成 [%s -> %s]：%s (%lums)"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:49
msgid "Decrypt &file..."
msgstr "解密文件 (&F)..."

#: um-desktop/ui/ui.cpp:164
msgid "EKey derive seed"
msgstr "EKey 解码种子"

#: um-desktop/dialog/MainAppFrame.cpp:279
#, c-format
msgid "FAIL [%s]: %s (%s)"
msgstr "错误 [%s]：%s (%s)"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:111
msgid "General"
msgstr "通常"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:181
msgid "Installation UUID"
msgstr "安装时生成的 UUID"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:180 um-desktop/ui/ui.cpp:189
msgid "Joox"
msgstr "Joox"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:117
msgid "KGM/VPR Decryption"
msgstr "KGM/VPR 解密"

#: um-desktop/dialog/MainAppFrame.cpp:131
msgid "Koox music"
msgstr "Koox 音乐"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:127
msgid "Kugou"
msgstr "酷狗"

#: um-desktop/dialog/MainAppFrame.cpp:137
msgid "Kugou music"
msgstr "酷狗音乐"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:133 um-desktop/ui/ui.cpp:141
msgid "Kuwo"
msgstr "酷我"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:134
msgid "Kuwo decryption table"
msgstr "KGM 解密表"

#: um-desktop/dialog/MainAppFrame.cpp:139
msgid "Kuwo music"
msgstr "酷我音乐"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:104
msgid "Locale Code"
msgstr "语言代码"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:21
msgid "Logs:"
msgstr "文件记录："

#: um-desktop/ui/ui.cpp:166
msgid "Mix key 1 (Stage 1 Key; 16 bytes)"
msgstr "混淆密钥 1（第 1 阶段密钥；16 字节）"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:167
msgid "Mix key 2 (Stage 2 Key; 16 bytes)"
msgstr "混淆密钥 2（第 2 阶段密钥；16 字节）"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:147
msgid "NCM Decryption"
msgstr "网易 NCM 解密"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:155
msgid "Netease"
msgstr "网易"

#: um-desktop/dialog/MainAppFrame.cpp:141
msgid "Netease music"
msgstr "网易云音乐"

#: um-desktop/dialog/MainAppFrame.cpp:151
msgid "Open encrypted music files"
msgstr "选择加密的音乐文件"

#: um-desktop/ui/ui.h:131
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: um-desktop/constants.h:1 um-desktop/ui/ui.h:64
msgid "Parakeet Desktop"
msgstr "小鹦鹉桌面客户端"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:43
msgid "Process"
msgstr "处理"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:161
msgid "QMCv1"
msgstr "QMCv1"

#: um-desktop/dialog/MainAppFrame.cpp:133
msgid "QMCv1 files"
msgstr "QMCv1 文件"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:163
msgid "QMCv2"
msgstr "QMCv2"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:165
msgid "QMCv2 - EncV2"
msgstr "QMCv2 - EncV2 加密方案"

#: um-desktop/dialog/MainAppFrame.cpp:135
msgid "QMCv2 files"
msgstr "QMCv2 文件"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:174
msgid "QQ Music"
msgstr "腾讯音乐"

#: um-desktop/dialog/MainAppFrame.cpp:271
#, c-format
msgid "Ready [%s -> %s]: %s"
msgstr "就绪 [%s -> %s]：%s"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:182
msgid "Salt"
msgstr "盐值"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:118
msgid "Slot Key 1 (hex; 4 bytes)"
msgstr "密钥槽 1（十六进制；4 字节）"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:162
msgid "Static Key (hex; 128 bytes)"
msgstr "静态密钥（十六进制；128 字节）"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:102
msgid "Thread count"
msgstr "线程数量"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:101
msgid "Threading"
msgstr "多线程"

#: um-desktop/app_version.cpp:8
msgid "Unknown Version"
msgstr "未知版本"

#: um-desktop/dialog/MainAppFrame.cpp:291
#, c-format
msgid "Unknown state (code %d): %s"
msgstr "未知状态（代码 %d）：%s"

#: um-desktop/dialog/MainAppFrame.cpp:287
#, c-format
msgid "Unsupported: %s"
msgstr "不支援：%s"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:195
msgid "X2M"
msgstr "X2M"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:196
msgid "X2M Content Key (hex; 4 bytes)"
msgstr "X2M 内容密钥 (十六进制；4 字节)"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:197
msgid "X2M Scramble Table (hex; 1024 u16)"
msgstr "X2M 索引混淆表（十六进制; 1024 位）"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:198
msgid "X3M"
msgstr "X3M"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:199
msgid "X3M Content Key (hex; 32 bytes)"
msgstr "X2M 内容密钥 (十六进制; 32 字节)"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:200
msgid "X3M Scramble Table (hex; 1024 u16)"
msgstr "X3M 索引混淆表（十六进制; 1024 位）"

#: um-desktop/dialog/MainAppFrame.cpp:145
msgid "Xiami music"
msgstr "虾米音乐"

#: um-desktop/ui/ui.cpp:207
msgid "Ximalaya"
msgstr "喜马拉雅"

#: um-desktop/dialog/MainAppFrame.cpp:143
msgid "Ximalaya audio file"
msgstr "喜马拉雅音频文件"

#: um-desktop/dialog/MainAppFrame.cpp:333
msgid "empty input file"
msgstr "输入文件为空文件"

#: um-desktop/dialog/MainAppFrame.cpp:340
msgid "unexpected eof when reading input file"
msgstr "读取文件时提前结束"

#~ msgid "KGM Decryption"
#~ msgstr "KGM 解密"

#~ msgid "Table t1 (hex; 272 bytes)"
#~ msgstr "加密表1（十六进制; 272 字节）"

#~ msgid "Table t2 (hex; 272 bytes)"
#~ msgstr "加密表2（十六进制; 272 字节）"

#~ msgid "Table v2 (hex; 272 bytes)"
#~ msgstr "加密表 v2（十六进制; 272 字节）"

#~ msgid "VPR Key (hex; 17 bytes)"
#~ msgstr "VPR 密钥（十六进制; 17 字节）"
